# **Travly - Аялъя товч танилцуулга**

<img src="assets/travly.png" alt="logo">

## Манай веб сайт

Манай веб сайт нь ашгийн бус, илүү хэрэглэгчдэд чиглэсэн, хялбар хэрэглээт, ээлтэй “_мэдээллийн_” төрлийн сайт байна. Сайтын нэрийг “**Аялъя**” (**Travly**) гэж өгөхөөр шийдэв. Богино бөгөөд ойлгомжтой, цээжлэхэд хялбар байх үүднээс монголоор _**Аялъя**_, _гадаад орнууд руу аялаж үзье_, _**Мэдъе**_, _орон орны соёлын талаар мэдлэгтэй болъё_, _**Хайрлая**_, _харь газар ч гэсэн таны эх дэлхий тул зөв хандлагатай байя_ гэдэг ойлголтоор тайлбарлаж болно. Англи **Travly** нэрний хувьд _Travel_ буюу аялах гэдэг үгний араас сүүлийн үед трэнд болоод байгаа _ly, fy_ залгаврыг залгаж, _Travly_ нэрээр явах болсон.

## Веб сайтын үндсэн зорилго
Веб сайтын үндсэн зорилго нь веб сайтад зочилж буй аялахыг хүссэн бүлэг хэрэглэгчдэд аялалын талаарх бүх төрлийн цогц мэдээллийг олгох, хэрэгцээг хангасан, цаг хугацааг хэмнэсэн, ашиглахад ойлгомжтой байх юм. Аялах гэж буй орныхоо цогц мэдээллийг олон веб сайт дамжиж, баттай бус эх сурвалжаас түүврийн аргаар авах бус, манай хийх веб сайтаас нэгдсэн, баталгаатай мэдээллийг авах нь хэрэглэгчдэд ашигтай байна.



## Веб сайтад оруулах гол онцлог, функц
 Эрэлт хэрэгцээтэй, аялагчдын тоо өндөр эсвэл хямд зардлаар аялах боломжтой газруудыг нүүр хуудсанд хялбар байлгах үүднээс байршуулж болно. Мөн тухайн орон руу аялахад тохиромжтой budget-ыг автоматаар бодож, хэрэглэгчдэд санал болгоно.
